［危險風向］［Y not both] 彭博：與其懲罰中國，不如接收香港人

A Better Way to Help Hong Kong

Instead of trying to punish China, the West should open its doors to the city’s residents.
By Editorial Board
June 8, 2020, 8:00 AM EDT

.....What's more, unlike many of the Trump administration’s more harebrained ideas, this one doesn’t undermine U.S. interests or depend for success on altering another country's behavior.

As a general rule, in the long-term competition with China, the U.S. would do better to focus on building up its own strengths rather than seeking to weaken the People’s Republic. That means working with its allies, rebuilding its economy, and restoring its moral authority as an open and inclusive society. Welcoming immigrants from Hong Kong would do all three.

睇嚟民主黨可能想以接受香港人嚟交功課
做為放生支共既借口

民主黨

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔打柒支那呢個地球癌細胞只會比癌細胞擴散，到時做手術都冇用

不嬲都話香港人唔係想移民
而係想共產黨全黨死清光
好多風向都話接收港人當交貨
講多少少就老屈你國際大種乞兒

叫得民主黨既都係仆街黎

On9
個屋企係自己既
有個惡霸黎破壞自己屋企
點解唔係懲罰惡霸而係要屋主走佬
咩logic

呢個講法其實好撚危險
狂帶風向吹接收港人接收難民 就 叫完成任務

表面上好似幫到香港人
實質上治標唔治本
中層都未必有能力輕易移民去歐美生活

再加上宜家唔反共
支共勢力繼續入侵各國
到時避無可避

口頭講話歡迎移民
但實際條件無放寬到嘅話真係聽食得屎

就算放寛比香港人去
無規劃無救助計劃
有幾多香港人可以真係落地生根

隨時慘過“二戰後“ 猶太人
支共力量繼續向外擴張
一定報仇，杯葛香港人

又bin

咪柒理條戇鳩

我都會鞭樓主，但唔係惡意成咁

今日讓一城

呢d事每日都係現實發生 仲要香港都發生緊 上市公司收舊樓搵人搞鳩你 最後都係搬

咁人地bin 得幾好
勸樓主換ac

仲要Instead of
今日割一城
呢啲就真係共諜啦

其實民主黨知唔知香港人比起移民走難更多係想中共冚家剷

人哋做錯一件事你鞭佢成世
你係咪真係手足嚟?
點解唔俾個機會手足做好佢?

Why not both!

老實講你呢條撚樣真係好撚煩

仲要樓主唔係五毛都唔撚知追擊黎做乜鳩
係咪以為自己好型

收移民可以賺選票
幫你光復香港最多咪舉下旗網上多謝你